見工Mighty Divine(HK)！！

Mighty Divine(HK) Ltd, office

咁多位有無聽過哩間公司, 係google唔係咁搵到佢啲資料
想問下有無人in過 見過 -.- 感謝

please

呢間垃圾公司又叫 Prince Group
in 過啦
過程係：
4:30 叫我當日 5:30 見工，我反要求 6:00，對方話唔得就算 (我咪盡趕囉……屌！)
5:25 差一個站就到，對方竟然打電話同我講 “慢慢嚟改咗 6:00“，當時我着晒
5:32 上到去
5:35 坐低填表
5:40 交表

惡夢就開始……

一路坐全程只聽到個大6婆啲咆哮聲，眼見佢啲職員行嚟行去望吓個大媽有無時間 “接見佢哋“ 感覺好似佢係慈善奶后咁款。

人坐得耐膀胱自然開始膨脹咪去廁所嘅次數自然多啦。直到 7:00 左右感覺到對腳開始麻痹就同接待處講聲想出去行吓。行咗幾分鐘就返入去繼續坐，突然接待處啲燈息咗，我同另一個應徵者笑鳩咗出嚟。之後接待員仲比咗樽水我哋，仲話老闆就快開完會，叫我哋等多一陣。

7:53 先入去見工
(見工過程)
佢老母，由我入到去個大媽全程都唔係望住我，佢一味睇住本雜誌同我講 “你介紹吓自己“。我講咗 43秒 佢就話 “唔使再講，你走得啦“。

7:55 個大媽叫我走 (完)

希望無其他人會中招